同條女拍拖兩年都無得屌，但又狠唔下心講分手

大家都係處佢話想留到結婚
諗住下年都唔搞得就襯早分手，我怕我忍唔住叫雞唯有安慰自己佢值得一個更好既男人

你有冇買樓寫人名先

大家都岩岩grad出黎做野

最衰返工圈子細，以前d女仔fd又出晒po，如果唔係實追過第個

分手啦

衰然無得扑係慘既

不過女方都有佢堅持既地方

大家唔夾就無謂勉強啦

真係100分女友我敢講我同佢性格同習慣都夾到天作之合咁，但每晚自己打飛機個陣總有種莫名既心癢同失落

同佢一齊真係好開心好舒服但為左滿足自己性個方面我係咪應該叫雞

人要有取捨，一係你就盡快事業有成娶左佢

佢可能受老豆老母影響，想遲結婚，同埋話想同居先
我邊度搵層樓黎同佢同居

咩年代重結婚先做得

我有處女情意結本身就係因為佢錫身我先追佢，點知反而搞到自己按耐不住除左犯賤都唔知仲有咩詞語形容自己

租樓一齊住點會扑唔到

係房摸兩摸，打下車輪，再執佢一鍋

廿頭，暫時做緊野，劏房有考慮過，但我同佢都打算下年再讀返書(full time)所以想趁呢年儲下學費

親熱到咩程度先

錫嗰陣借啲意揸吓波抽下水

唔反抗就得寸進尺

次次搞到馨恰恰，迷遲早忍唔住架啦

讀書讀同一間，宿舍扑佢囉

同佢去過幾次旅行，晚晚摸佢，揸下都還好，一掂到D佢敏感既地方就佢就搣我lin頭，仲要拉住扭個隻，我即刻痛到乜都軟晒

格手繼續摷囉

第一次要夾硬少少啦

人地有堅持你唔體諒咪分手
咁你就唔好立壞心腸用計食人隻豬啦
食完肯撚定又想食第二個

我同佢想讀既野唔同，唔想為左扑野咁勉強而且我同佢讀既都無宿舍

到你散咗實後悔

個重點係佢唔止唔比搞，連揸波揸得耐都會嬲仲要唔比傾淫野同唔可以比佢知我睇av

我都覺如果我可以無性慾就好

鍾意佢錫身，但係就想令佢唔錫身
搞到佢唔錫身咪有藉口飛佢

再唔係
直接講想試下楂波感覺，摸下得唔得
摸一下都好
頭幾次真係摸下就算，慢慢得寸進尺
總之要開到個頭

搓得佢唔舒服？

有冇一路揸一路讚佢呀？

我就係唔夠仆街我同ex已經就入佢已經猛叫痛，而我就係因為佢叫痛我就無入，無耐我就比人帽左

咁你都比唔出 好難要求人地點喎

問題就係個寸我得左，但個尺佢堅決唔比我進

得到個一寸都仲唔知足

我唔介意佢keep隻豬，咁都成兩年要求佢幫我hj或者比我摷下都唔係好過份姐

條路自己簡 仆街唔好喊
有處女情結 又想扑野 自己攞黎

試過晒啦

痴撚線 性虐待啦
快d去叫雞破處 如果唔係就算第日卜都幾廿秒完事

同佢認真講囉

得左嗰一寸時你要令佢覺得冧同挑起佢性慾，先有得過關再進一步啊

分身啦青頭仔

唔扑可以，起碼想我同佢既愛之間涉及少少性囉比幾張淫照J下都好

禁樣都唔得佢究竟愛唔愛你

話題只要涉及少少性方面就會嬲

我晚晚都問自己呢個問題

佢同佢D fd都唔上連登

我有諗過係咪又帽左，但係除左返工時間我地都傾住skype camchat所以機會比較微

佢係咪性冷感呀

BJ HJ FJ AF?

連扑都唔俾扑 點會肯影丫

分手啦青頭b

我fd同條女一齊六年無扑過結果散左，咪又係咁。情形同你條女一樣，不過未有你條女咁極端。
結論係，佢咩都唔想搞，一係你尊重佢，一係分手。如果係我，我會分手，除非佢好大吸引力(專一善良賢良淑德好女仔)

連登仔邏輯：
拍拖有得屌 結婚要有處
唔好禍害人地啦 分手啦

保護自己 要send既話一定堅守底線唔影樣

你都on9，性格同習慣天作之合不知幾難得，你竟然為咗冇得扑嘢而要分手。你都打幾咁多年飛機，咪打多幾年囉，咁都要分手

當年同初戀一齊
錫都冇錫過就帽咗

你肯定條女係豬？

自己結婚又要人係處女 自己拍拖又要同人扑 肯扑就嫌人嫌到鬆哂 唔肯扑又嫌人地要留住處女膜 點解男人可以咁on9

利申 我都堅持第一次會留俾老公

自己結婚又要人係處女 自己拍拖又要同人扑 肯扑就嫌人屌到鬆哂 唔肯扑又嫌人地要留住處女膜 點解男人可以咁on9

利申 我都堅持第一次會留俾老

叫佢幫你hitj

睇完呢個post 好有衝動娶左呢家個女友
100分

格咩硬 屌你人地唔想就唔想架啦

你冇得屌 唔代表下手冇得屌 所以分黎冇用 諗下計仔好過啦

咪係 樓豬呢d好低層次 狗公 用jj諗野 真愛駛乜要性 神交咪得

真心唔明樓豬個處女情誼結係做乜鳩

即係你想娶處女

但你又唔夠能力娶佢，

咁你咪繼續打飛機打到有能力娶個處女返嚟囉

如果你而家扑到，而又未娶佢，咁你就唔叫處女情誼結啦

如果我係條女，一家唔俾你屌啦

你有處女情誼結，屌完一定唔娶我，咁點解唔俾500蚊你自己出去叫雞

屌你有處女情意結就忍下啦，呢個係屌處女老婆要犧牲既野，你唔犧牲又點得到你夢想中既結局？

你又要處女又要屌左先，真係好港女

到時你發現佢淨係唔比你屌。。。

放過個女仔啦 你第日一定後恢

其實都話我唔係介意無得屌,我係介意連話題涉及性都唔比
學樓上話既,我打飛機都打左咁多年,打多幾年有乜所謂
但而家我同佢一齊左咁耐,旅行都去過幾次,次次都一齊沖涼,就算我見住佢裸體我都提唔起咩興趣
何況我覺得男女朋友一齊左兩年有得揸下波唔過份掛,我同ex拍三年都係一年佢就肯用手同口,又肯sd j圖同片 雖然帽左先知原來唔止sd比我一個

點解大家都覺得一係就要有得屌,一係就神交,無中間既咩 j圖j片呢d情趣呢,無得屌都可以用手用口架嘛,我有女朋友已經唔想次次打飛機都係對住日本妹

你女友係咪男仔頭性格
有主見D
唔怕事 唔怕羞

沖涼睇完裸體 都無得屌

情況就好似睇AV 唔打飛機
你都忍到真係勁

當初就唔好一齊沖涼啦

對人好怕醜好鵪鶉,但係自己覺得岩既野就好堅持

拍拖咁耐都唔屌
除非佢好有錢
唔係你係自虐緊

有咩問題？

寧許我負天下人，不許天下人負我

唔屌唔緊要,我只係想要有j圖或者傾下淫野咁姐

可以一齊沖涼都冇得搞野 點忍呀.....
真係覺得你好慘

個個對陌生人都怕醜架la

宜家係講緊佢同熟人，即係你同佢兄弟姐妹，佢D 好friend 係點樣既人，點樣既性格

初頭我都會照摸,但後來知無得屌我摸都廢事,只係大家一齊企沖輪流用花灑咁解 ,而家見到佢全裸已經習以為常唔會扯

呢啲女一係就結婚之後都唔比屌,啪啪啪只係生仔不一可避免嘅過程

一係就未結婚就帽你

你真係諗真啲

樓主條女會唔會其實性冷感？

我比較想知到底性冷感係病定只係性格

你都未屌過，點有淫野傾
J圖唔係個個鍾意影

佢係處女
唔關性冷感事

開發左同未開發

如果佢俾你屌咗你會唔會覺得佢唔再好 會開始嫌佢先？萬一你屌完厭咗佢 咁佢守咗咁多年身咪冇意義 其實如果你地都認定咗對方 咪哄吓佢 女人最驚都係俾咗你之後 你唔要佢/嫌佢/厭佢啫

落 yo

R西屌賤男

完全同你一樣
但被分手
好後悔無扑過

[quote]落藥啦屌[/quote

落藥啦屌

飲下酒先

又話R西屌 都話可以唔屌,只要唔係禁慾咁就得

完全唔介意佢淨係肯sd j圖or 淨係肯用手同口,留到結婚先屌

被人飛就被人飛
被分手？ laugh die me

強烈建議你買個飛機杯
再影張佢大頭相

望梅止渴先

樓主，由今日開始唔好再掂女朋友, 避開一切身體接觸 當佢問你點解既時候就話 既然都唔屌得 無謂引起我既色心

以前返pt有兩個男仔fd係咁叫我絕對唔好用飛機杯
因為實上癮

一講色心兩個字佢又會發脾氣 「你淨係識講咸濕野,日日都講,煩唔煩呀」其實我已經無提好耐

用字分別咁都有得笑

示意圖：

你宜家都半條命
唔咁做
我驚你捱唔到幾耐
咁做 可以捱多一年

事實係既然你想既野佢唔肯俾你。佢想要既野你都無必要俾佢 反正你係咪都要自己黎 好公平呀你又無唔專重佢

係得你呢隻兵冇得屌渣

佢地可能無女先咁講
你有女唔同講法
而且你都係J 你條女
唔係三上悠亞

上癮咪好
到時你淨係想打J唔想屌西

我就咁睇
又未去到綠

不過條女鍾意你只去到60%
如果90%就會主動好多

可能呢樣比較似

依家唔比屌 ,將來結左婚都唔荒享受性愛
一係分， 一係你即刻同佢結婚

有得推論

最大疑點係 全祼一齊沖涼就得
幫你打飛機 射下精就唔得

分左手佢同下一任都係會扑

系你老母

可能真係性冷感
但沖涼一齊沖 都無事
真係好冷下

屌你老母，好彩你條女無比到你